考評局搵咗個大陸人做秘書長

雖然蘋果呢篇文主要係講 歷史科主任畀人逼到辭職
但入邊有句好恐怖

考評局自試題風波以來，已有多名高層辭職或不再續約，除楊穎宇外還包括秘書長蘇國生、評核發展部主管溫德榮、負責通識科的評核發展高級經理盧家耀、評核發展經理梁紫艷。考評局日前公佈，已聘任內地出身的嶺南大學經濟學系教授魏向東為下任秘書長，將於明年3月履新。

呢件嘢喺嶺大經濟系已經係 正教授 兼 做過院長
空降黎做考評局
真係下極大決心要喺教育上徹底赤化香港
有無嶺大人出黎講下 呢條友咩料

WEI Xiangdong is Professor in the Department of Economics. He had previously served as the Dean of Faculty of Social Sciences at Lingnan University from 2012 to 2019, the Supervisor of Lingnan Institute of Further Education 2014-2019. He was also appointed as a part-time Chair in Industrial and Labour Economics in the Business School of University of Birmingham in the UK, and Adjunct Professors in Economics in Zhongshan University and Southwest University of Finance and Economics, China.

He got his B.Sc. in Mathematics from Zhongshan University, China, and his M.Soc.Sc. in Money, Banking and Finance and Ph.D. in Economics from the University of Birmingham, UK. He is the founding Director of the Master of Science in International Banking and Finance Programme in Lingnan University. He is also currently a member of ESRC Peer Review College in the UK, and vice-President of the Hong Kong Economic Association.

支持，香港人是要管的

唉

另外一段
個秘書長（考評局最大粒個位）係好大權限
各位以後寫既文 估計入晒data畀中共大數據 到你立場建立file

你highlight 果啲 香港既大學起碼一半人都係咁
高教界一早收左皮

中國歷史=1949-2020

低等教育亦然

Push

tell us more?
好似教大都收唔少大陸人？

唔係屌共狗，而係屌比共狗迫害既人
連歷史科有咩改革都唔知就係到亂吠

好多年前教大畢業禮已經充斥支那語。
匪軍甚至訪問幼稚園

你都幾搞笑不如你講下佢依家仲可以做啲咩

嘿

正常發展不意外

考評局喎
法定機構嚟好似醫管局咁

唔係常務秘書長

嶺藍大學失禮了

支那化好嚴重

"各位以後寫既文 估計入晒data畀中共大數據 到你立場建立file"
屌, 呢個真係最可怕之處

推